周梓樂死因研訊播放片段 黑影墜落後一分鐘另一人出現

科大學生周梓樂死因研訊第18日，繼續由有份調查案件的東九龍總區重案組偵緝高級警員林志強作供。

庭上播放將軍澳廣明苑廣新閣一支閉路電視的片段，片段拍攝到尚德停車場的外觀，看到於凌晨1時01分47秒有黑影跌落停車場2樓後約1分鐘，即凌晨1時02分40秒，有一名身穿深色衫、深色短褲的男子，由停車場地下其中一個出口走出來。

庭上亦播出停車場1樓的閉路電視片段，看到在男子步出停車前約30秒，即凌晨1時02分11秒有一名男子推開1樓的防煙門。林志強作供時說，相信這名男子推門後向下層走，憑衣服和時間推斷，相信他與其後步出停車場的男子屬同一人。

push

推

呢個

手好似被綁咁

Push

便衣黑狗